曹星如棄打職業進軍奧運

連仔有無補充
繼續反定支持

為港爭光
續反佢老尾

連登仔實話人打奧運刷成績

家下上YOUTUBE有時都見到佢NIKE個廣告
乜撚40拳打到120拳 煩撚到
上場已經假撚到
香港之恥入CCTVB做演員啦

如果去到(應該)無金錢咁掛鈎既奧運都唔滿意
睇嚟籃球足球好多運動都唔使睇
大把球場演員